[IOS/AN/PC] 御城プロジェクト:RE～囡囡守城養生Game [33] 勿忘初衷!!!

官方網頁：

官方Twitter：

IOS：

Android (Google版)：

Android (DMM「無修正」APP版 )：

PC (DMM「無修正」版，要VPN)：

DMM 綁定教學：

有好多巴打經歷過「iOS壞App」既問題，所以強烈建議盡快綁定DMM，以免失去寶貴既遊戲資料!!!

日本Wiki：

巴哈新手攻略：

敵方能力值資料：

傷害計算機：

J圖區 (下方點擊展開、以免洗版)

Q & A

Q：隻GAME玩咩？有咩特色？
A：「囡囡、塔防、爆衫」，幾百座日本以及海外名城化身為城娘囡囡、等你運用智慧係每一關唔同既地形入面佈置守城、不幸敗退的話，會有爆衫畫面。當升到68 Level之後，體力會達到288。可以24小時先清一次體。而且隻Game唔需要去農素材升級、活動任務都唔需要特別肝，反而係動腦筋挑戰為主，所以絕對係一隻輕鬆養生遊戲。

Q：隻Game出左幾耐，依家先玩會唔會太遲？
A： 由PC版 Re: 開始計3年、由IOS/AN版計1年。但因為係單機遊戲、無任何PVP性質，所以其實幾時開始玩都無問題！而且2019年3月開始，7星既機率由1%加到2%；6星既機率由3%加到5%，反而遲玩仲易D抽中罕有既高星城娘。新手依家開始玩都暫時仲有3周年自選7星劵，最強力既城娘都可以免費入手！

Q : 隻Game有無需要課金？
A：絕大部份關卡都可以用等級輾過(聽講係)，只要清楚了解每一個城娘既特性、升高Level，因應不同關卡適當組隊伍的話，用5星主力隊都可以無問題。而且主線任務23 『百万一心 ～安芸～』以及49『第六次川中島合戦 ～信濃～』當中，如果可以在本陣不受任何攻擊情況之下過關，就可以得到7星名古屋城/彦根城/大坂城 (3選1，每關送1張、共2張)。

Q : iOS / Android / DMM 三個平台既石係咪互通？
A : 三個平台既石都係獨立既，但係用另一個平台開Game只會隱藏原有平台既石，而不會清零。(聲明：直到2019年3月都仲係)

Q : 隻Game有無天井？
A：有，但係係一個最佛心既天井。因為每一次10抽都會得到10粒千狐珠，千狐珠可以無限期咁樣儲，唔需要擔心會過期，儲夠300粒就可以換一隻當期既7星城娘。

Q : 有無需要刷首抽？
A：刷又得、唔刷亦得。新手只要完成「天下統一」(主線任務)既第二關，就會分4日送無料10連抽，總共40連抽。而且係初心者登入獎勵之中，第7同14日會送兩粒6星石。可以要黎築城，咁就14日之內，點都會有最少2隻6星城娘。如果有耐性，可以以7星為首抽目標。但即使無7星，遊戲入面亦有好多強力既5星同6星，都可以足夠破關。因此，唔刷首抽都無問題。

Q : 如果想刷首抽，有咩推薦既7星城娘？
A：可以參考超人Tiga巴既心水：

Q : 隻Game實際點玩？
A：將最多8個城娘編入隊。出戰時，以守護本陣既殿為主要目標、守護係戰場四周既蔵為次要目標(特別戰功相關)。唔同既敵人，會以唔同既路線進攻，就靠你係戰場上配置既城娘、去阻止以及擊殺所有敵人既攻勢。呢隻Game最重要不是城娘的星數(雖然也重要)，但更重要是如何恰當地配置城娘，反覆鑽研每一關敵人既特性同路線，做出最適合既佈陣，先係呢隻Game最大既樂趣。

Q：應該點樣組隊？
A：城娘有分近戰(企紅格)、遠攻(企藍格)，一般情況係出3隻近+5隻遠。但亦會因應唔同情況調整。關於唔同種類既城娘介紹以及組隊教學，請參考巴哈攻略。

Q：點樣升城娘Level？
A：最簡單基本方法，出陣就可以得到經驗。當感到卡關既時候，除左方法用錯之外，更有可能係城娘等級唔夠。呢個時候就留意有「城娘雙倍經驗」出現既關卡，反覆咁去打，直到城娘等級上升。
但呢個唔係最有效率既方法。最有效率係透過食神娘卡去升Level。其中ツバサ(特)可以一次過提供30萬經驗值、相對應星星數既コマネ，可以一次過提升60萬既經驗值。而呢d神娘既入手方法，包括月次任務報酬、某些任務既達成報酬、或者課金等等。

Q：咩係限界突破？
A：「限界突破」就係提升等級上限，每突破1次，上限就加10級(另外解封1格施設位)，最多突破4次。可以透過食同一角色、或者對應級數既羅紗達成。

Q：咩係改築？
A：而「改築」就係將原本既星等級加1 (即係原本5星改築完會變6星)，暫時改築只可以做一次。改築會有機會影響特技既加成、甚至係計略會有唔同。而且5星改上6星、2星改上3星，都可以多一段既巨大化。改築可以透過食同星級既城娘 (7星食7星x1 / 6星食6星x3 / 5星食5星x5 / 4星食4星x7 / 3星食3星 x15) ，也可以用相對應的ススキ代替。

Q：點樣入手改築材料？點樣利用4-6星作為改築肥料？
A：請參考巴哈專題文章：

Q：咩係巨大化？
A：係戰鬥當中，消耗氣力，令該城娘強化，大部份城娘係巨大化到最高一級既時候，會發動特技(亦有每巨大化一次、就發動一次特技既例子)

Q：咩係特技？
A：如上面所講，通常係巨大化到最後一段，城娘會附加一D強化加成 (加攻/加速/加血/加範圍/ETC)，又或者反過來削弱敵人。

Q：咩係計略？
A：相比起特技係被動、計略就係主動用。可以係增強隊友、削弱敵人、直接傷害敵人、輔助氣既增加等等。發動後會有CD時間。

Q：唔同既特技同計略點樣互相重疊發揮？
A：可以參考巴哈既介紹：

Q：咩係打氣城？
A：因為戰鬥之中，氣係最重要既消耗品。無論一開始出城娘會用氣，巨大化會用氣、用計略會用氣。所以能夠輔助氣增加既城娘就變得相當重要。例如 柳川(改壱)、彦根城、臼杵城、備中松山城等等。基本上組隊入面最少都會放一個打氣城。新手會特別推薦3星既鹿野城，因為入手簡單、唔需要改築已經可以直接上場。

Q：地形有咩影響？
A：每一關都有專屬既地形、如果派出同巨大化相同地形屬性既城娘時，消耗既氣會降低。而且耐久/攻擊/防御都會變成1.3倍。所以玩到後期高難度既關卡時、組成相同地形屬性既隊伍就會有好大影響。

Q：戰鬥中有無咩特別技巧？
A：必學技巧之一係「避雷針」，某D城娘既計略係設置物(又稱TOKEN)，由於TOKEN可以放係地圖上面，而又會吸引敵人「優先攻擊」，所以當面對強大敵人既時候，為左避免城娘直接受到傷害，可以係敵人起手之前，係附近放一個TOKEN，令佢果一下直接攻擊TOKEN，換取更多時間消滅敵人。呢個技巧就稱為「避雷針」。
另外值得一提既仲有，敵人會優先攻擊範圍入面「最後放置」既城娘。所以可以考慮先放低防既遠攻，最後放高防既近戰/盾城。
最後，妖怪系敵人會受到歌舞城既100%傷害。飛行系既敵人，會受到弓城更高既傷害。

Q：入手既城娘同武器應該點處理？
A：城娘的話，1/2 星絕大部份也可以安心做肥料。3星有部份是值得保留改築練上去的，例如：鹿野城、柳川城、鶴ケ岡城、山科本願寺、島原城、佐賀城、鹿児島城、浦添城、与板城、石垣山城、四稜郭。詳情請務必參考巴哈的攻略介紹。4星同3星近似、初期可以練一d評級比較高的。5星開始要謹慎處理，想清楚那一些值得改築做主力、那一些是用來做改築的肥料。6星7星、建議即時使不是主力、也暫時留下來，將來再決定是否要來做肥料。
而武器的話，開頭有什麼也可以用。3星為過渡期，最將主力武器為4星或以上。
武器推薦參考： (殘體慎入)

Q：咩係施設？
A：類似可裝可拆的「強化部件」吧？每一次限界突破之後、也會解封一格施設位，最多4格。可以選擇喜歡的裝上去，以進一步強化城娘。但要留意，同一種類的效果不會疊加，例如：1格裝了+10攻、另1格裝了+12攻，最終只會是+12攻(取最高值)

Q：有時玩玩下彈Game，或者去到某d位就Load唔到，可以點？
A：可以試左清Cache先(入game右上角)，再唔得就先綁定左DMM，再成隻game刪除後重新下載安裝。

Q & A 始終包唔晒所有既內容。歡迎大家一齊交流。有問題的話，隨時有老手玩家解答。

做咩 我開錯左?

留名

萌新留名

不過大家推爆埋舊post先

封面變左泳裝

點知唔中泳裝

中倫敦
可以安心換金龜

1彩無泳裝

媽我成功了 終於有真1打多女女

個個都7星

咁多野打

中左某人老婆

你竟然仲未有聚第
成日覺得一線角色你已經齊哂

跟唔到

邊有 水個堆我都無啦

何家墳頭比人拆就大家出7星
將福氣還比香港人

已拆?.
唔係講緊驚到搵半打人睇住咩?

果半打人呢?

係咪就係佢地...?

留名，果然我一唔中七星，大家就會中

我無囉

好過泳裝啦😂

D卷點用
BTW冇乜心機清哂咁多關

我保底5咋

75石 隻6星仲要歪埋

又係得我無

用非洲珠啦

開埋家姐
要刷了

保底古河
今次無左泳裝pack

想等埋下期先

6星保底犬山

緊急關可以委任
千年仲未有

有冇人入唔到game
係咁彈game

更新個時炒左?

唔知
佢話成功

綁定左未

完全無用

係咁摸佢個頭

新緊急都幾難下...

ui爛晒

點爛法??

已經習慣左
每一個星期二咩都無
之後睇大家人人都中一隻七星

我決定唔再做海豹 中左都唔話人知

黑肉大波

兩個都有

我發現冇人中泳裝愛衣 全部都唔關事 係咪個pool有問題

<夏>柳御好正

想問下150萬應該係換改築定羅紗

終於有勁嘅拳城用

我理解既海豹係平時完全唔會參與討論
但係中到好野就伸個死人頭上黎被人扑果d

應該儲係佢

依家係電腦入到，手機入唔到

ok

成個app del 重裝

做完25咩都冇

話說前幾次去信箱收完珠去抽25都冇彩
其中有2次同今次收完珠重開先抽就有彩
唔知係咪有關係

關咩事

玄學既野你唔明架喇

預左咩都無就可以接受到繼續玩落去

你還有千狐珠呀

中到就係玄學
中唔到就係9UP
利申 日日都收石

太珍貴啦.....

出左咁多新關
但完全無心機打

緊係羅莎
susuki可以整 羅莎唔得

上面咁多海豹 要打

我冇

25仔中得呢隻 岩岩先換左大宰呢隻好似無用
做乜你地25仔咁易出7星 我對上隻水杖都抽左4次先出

課長

下星期可能會派

復刻1差兩個絕難未過 復刻二冇打過 但又有緊急

復刻二以前打到第四關

hea到放假有心機先玩...

清完復刻2
復刻1打到絕二 邊玩邊打其他GAME咁清

反而御城個前景我唔係太擔心
玩得果班老屎忽都習慣左隻Game既養生玩法
我諗都唔會話因為悶就棄game (唔係完全無、不過相對少)
就咁睇營收係比之前低左，不過其實一直都唔算好多
而且條數未計埋DMM自己個平台，所以實際有幾多
真係唔知 (但就肯定無艦C同千年咁多)
開埋台服、吸納左一班本身無玩既人加入
雖然唔知係長線定短炒、但最少都叫做有d 額外既油水抽下
感覺上御城都係幾穩打穩紮，唔係咁易會無啦啦收皮既Game
(畢竟之前都已經收過一次皮啦)

對比我另一隻認真玩既壽飛
真係睇住d玩家不斷流失之餘
又吸引唔到新玩家
營收係恐怖既急跌 (比起一開ser 跌剩1/4)
而佢個發展藍圖，我又唔覺得有咩遠見
隻Game最唔做返d野，我諗一兩年之內必定收皮

都幾灰
其實我自己真係好難好難會搵到一隻鍾意玩又岩玩既Game
有時都好想一隻Game可以長遠咁玩返幾年
但唔知係我眼光差定點
睇中既Game好似一係就做唔起、一係就收皮中咁

同埋開始搵返玩呢隻Game既節奏
唔好急住收工果少少時間玩
玩得太急會好燥
等真係放假全日得閒先慢慢玩
d 樂趣就自然會返黎

巴打加油
我都希望呢度會有一個真正既石油王可以等大家開下眼界
成日見到PTT果班全125既大佬
我都好期待香港LIHKG都可以出一位咁既代表人物

本身係動畫果d game 通常都玩唔耐
真係想長玩始終要揀d 因為game 本身好玩而多人玩既

御城係DMM度綜合人氣都KEEP住頭5位
唔使驚掛

我諗好睇套動畫本身成唔成功

御城無擔心過啦

你咁講我就諗起戰姬絕唱隻GAME
遊戲性完全垃圾 全自動 連揀目標打都無
但係GAME入面D歌同劇情又好正
GAME黎講錯撚哂

你

fgo

fgo 真係奇蹟
隻game 其實唔算好玩，但就係唔知點解會引到人10 pack 8 pack 咁去抽...

唔計前期黑歷史
人設故事太強大 比你到好高代入感
再加一大堆死忠 一邊話糞驚一邊真香
即係me

我無課清泉

咁可能係因為佢其他game太廢

呢度好似有巴打玩

可能我好少睇名，我地都唔多呢類人呀

家姐仲差過兩個妹

金龜仲唔係V3

原來金龜第一次出場係刀城

中左封面3隻，係你上面果隻同隻7星泳裝唔中

其實點賺錢最有效益
成日買贈物買到得返3X萬

我仲有一大堆贈物
剩係用嚟升6/7星

從來唔買

入場用大炮架

D1,2星改左我都升爆200%開圖鑑順便拎豬

我都係
等半價先會買

我懶到會上場既都未升滿

宜家連活動都有得委任養生程度再次上升 除左武神真係無野玩喇

仲未打
係咪第一次event出場?
金龜18年3月出，高崎活動6月出

Same

委任券除左等佢送 仲可以點拎?

仲未講好似係
已經用左10張
垃圾60圖又長又少料
如果唔係未有岐阜都唔想委

今次活動武器都幾正
+40範圍銃

減防
好少會用到+40
櫻花+20已經夠用

但40真係好吸引
減防如果放係唔危險既位
火力又夠大的話
都可以一戰

打晒所有關了
又可以輕鬆委任到下星期二

連活動都委任真係更養生

都好既
平日真係好忙
留返時間做其他更好

+40比正月姬路用
放置城娘既先後次序小心就得喇

唔係一隻喎，範圍內城娘喎

無呀
唔知下年有無得買
記得上年都有泳裝包...

係
不過正月姬路招計略用得過

hi

又改名

ching 是咪認錯人 me新手

三玖天下第一

啱聽

垃圾千年都係唔出泳裝黑

期待緊下星期會出咩新7星

但我好耐無追漫畫

唔生性 又課左fate go

冇課中bb. .開心死
利申上年課左唔中

上年中BB今年唔中
課左D抽J德同BB

泳裝彥根姊妹

岐阜60體個關真係垃圾之最
關卡長度又詭異
前兩波短到，後兩波拖長黎出兵
又唔係難
仲要少料到仆街
手動3場已經唔想刷

真 都唔知做緊咩 巨滿晒等完場

想挑戰氣上限

我真係想試下擺晒啲氣城出嚟睇下升到幾多

係咁委任算

3條9，好似係

漫畫依家好刺激，三玖同二乃瘋狂進攻，四葉原來係最早開始鍾意風君，得返五月仲未入局...然後一花，唔講啦，自己睇。

總係覺得呢D唔會有結局
無睇

依家可以去邊睇？

我去鬼佬網站睇生肉，夜啲俾條link你

又笑我唔識日文

岐阜關好似係當年御城第一個活動

呢個範圍2倍攻速， 再加特技

新號玩咗兩日
30抽

唔差喎

其中20抽係無料

水隊勁過我

又多一隻

我試過中bug等佢一路數，可以去到14xx，之後斷線

2隻都勁野

爆機水隊

三隻都勁
水城天花板

認真全game最屈機既combo比你抽齊左
你23選彥根就搞掂

呢個場可以玩萬里

PETER仔段介紹係咪講過
有人話佢同凡爾賽宮好似樣?

係幾似樣

之前唔識分
後尾發覺peter仔大波好多

但我無

超正

真

今日無料又中水城

你爭隻安土

水弓未有

我無料加用珠抽左50抽先咁

彼得係俄羅斯既凡爾賽
重有卡塞塔都係參考凡爾賽

講真 唔差, 不過你個d係單對單兵器
打boss關勁 擋rush就慘d

人人既惡夢水關 比你抽晒d最終決戰兵器

水關我都ok
山關我放棄

無聊Solo一下60n，84lv安平

無用補品架，只要你有安平改左做到

咩係補品？

即係設施
我講得唔好

長城

呢個時候加埋小凡就見唔到個圈

想叫西人巴入黎睇
佢個萬里有用武之地啦

完全係for打飛機，一啲用都無

不斷被模仿 重未被超越

作為大家最唔想要嘅7星 叫做搵到場合表演算好叻架啦

之前有個7星弓仲垃圾

木幡山

起馬人地靚好多
中木幡山冇萬里咁灰

自行比較

留意返，木幡山未出改，有機會翻身，但係長城已經無咁嘅機會。

越遲出改 即是

即係點？

水隊齊曬

原來過到1000

過1000可以召隻魔裝機神出黎啦應該

自從連活動都可以委任之後
我驚我好快會完全唔識得玩隻Game
懶到爆....真係每日委任完就算

特別麻煩既關先會委任
始終有限制

佢每日送5張
唔理了
用左先算

咁又係

無咩心機我無野講

我明

希望會勁過原版

即用老千換

屌真係出隻聚樂俾我
苦中一點甜

好似仲靚過原板 老千珠唔夠點算

課到有

上個禮拜先出聚樂呢

老千珠已經準備好

我覺得今次係有機會勁過原版

好彩呢期把持得住無換

因為原版已經無得再改勁
要為佢爭一口氣就真係靠今次限定

差70粒千狐珠 岩岩先抽完千年泳裝又到御城

好無聊

大家都挑戰嘅長城嘅極限

我玩姬路
不過唔對路
第一張圖823
跟住放技長門+50 聖米+100 變973
最尾小凡2倍 點解唔係1946

垃圾驚

準備課

千年抽唔到
今個月抽左106石
無課到補唔到底上唔到L
等戀姬算

先乘除後加減掛

花嫁開始新活動角似乎想set 勁番d, 至少同原版各有用法既level

正月已經係

屌 你啱 計到了

果時未玩番

垃圾千年
上年戀姬個POOL唔再開

專心等聽日御城新pool

都無彥根

明明次次投票都係第一

朱里絕版 安心抽浴衣算

係喎 御城有無浴衣架

黎緊投票活動我覺得會唔比投彥根
設施同4，5星武都出哂 再第一都唔知點算

咁又無咁誇張
第3第4次啫
不過兩次都係壓倒性咁排第一
第一次係聚樂第，第二次係新天鵝
前兩次我都係投安土

垃撚圾

改二
出限定

藍毛毛兵仔算唔算

咁你依家中左安土未?

今次我一定留晒d 票最後先all in一個

依排睇得太多異世界番
睇到好想搵一隻真係魔幻中世界風既電話game玩下
有無巴打有推介???

未

我都未
唉....

垃圾GAME
聽日埶

呢期抽卡既運氣都好差
都唔敢有咩期望

無期望就無失望
而且唔想再過以前果種廢課既生活啦
幾千蚊追張卡真係好不智
呢期課金少左、個人都精神左
(但係就係其他地方使多左好多錢)

聽日限定聚楽第唔知有無機會係10000円set 包一張呢??

保重

結果係5000yen 6星金龜

聽日有金亀???

9up又唔使打稿

反彈出隻6星彦根畀你

照殺

巴打無事呀嘛，早日康復💪

保重身體呀...

留名睇泳裝聚樂大破圖

一直無心機講野 做緊CDROM
俾你引左上水

玩緊另一隻GAME連續30日每日免費10連抽

咩驚

[I/A] 歌マクロス スマホDeカルチャー #5 說好的6-lane呢？

原來係33日

期待咗好耐

屌喇星 明智仲有兩關hard未打

如果好似夏名古屋咁係6星大家仲會唔會狗衝

冇問題只要係聚楽我就井同立即4突

完全估唔到

邊樣估唔到先

APP store未有新版本
iOS手足請做定最壞心理準備

後面個兩隻 諗唔透點解會揀佢地

可能抽出黎
或者個故事講到個地方掛

cv得閒

高汁麻里佳

molamola

an版有無新版本？

冇 應該只係小更新

即係ios 都應該唔使delay 掛

好難講架 你地ios可能又會話泳裝露得太多

入得

入到

招技...

可以疊
都唔錯

個10000羊包係包咩

25仔已死
課金包夏真田1隻

今次仲唔到我25仔出貨

指見正呀

1次6星保底10連
自選7星 無泳裝

頂
即係都要用老千珠換

25仔成功

50石重覆小峯城

主ac 7星

8隻AC加埋出過3隻真田
冇其他泳裝

課左
諗緊換邊個好

安土定聖米歇爾

課金package去到幾時?

40抽 0泳裝

恭喜大家

我會繼續幫大家保底

拉返均勻隻game既機率

我都諗緊呢兩隻

cap遲左
cap box算啦
25石

我會揀後者

btw 可唔可以cap 一cap 有咩揀？
未課想睇定

我會米歇爾
我覺得安土隻手好短

果然係我唔中就大家中

仲諗緊換唔換隻聚樂第返嚟

出現了

去到小峯

我無中
我都唔記得左幾耐無中過7星

功能性就真係聖米歇爾無得輸

60抽得1隻重覆7星

我唔敢再抽
我覺得我300抽都唔會有7星

把弓比千早用招技會唔會打多幾隻

可以去玩水了

要講功能先無得輸, 姐係你要用J揀啦
咁安土啦

點跟

120了

安土係好J

大佬快出用後感

大佬快出用後感大破圖

屌

話說我仲有300珠 本身諗住花嫁/泳裝
點知2隻都抽晒

等換安土/新城

我咩都無

超人全寫=超級歐洲人

會
同毛利元就個把差唔多

同求

thanks

唔好意思搞耐咗

痴線架 抽呢個pool會出復刻個隻嘅
抽左6次唔出 老千珠換算

結果只係破左件外套

課左，請問7星自選換邊隻好？
龍宮定 金龜定 聖米歇爾好

25仔中姬路，已經升爆左
其他巴打都唔錯喎

post box呢度唔怕人曬box

50石2彩真田丸

真田丸招技要夾[夏]角色 痴線
我得佢一隻 唔會用

話說 好似冇送[夏]名古屋

如果係iOS
第一時間綁定左DMM先

係冇
不過［夏］好似仲有下星期

有你係度
邊有人敢曬

btw有委任卷記得買
就快換月

某人雙125聚樂都嚇死人啦

課左，然後爆死
想問下各位大佬，我張七星卷換邊隻好？
我想換金龜or聖米

大家覺得夏城娘勁唔勁，等我仲好期待聚樂，點知招技好似好普通，仲要無波

就係佢曬完先安全 一般人唔會曬得過佢

已綁了

佢招技唔係好睇得明

咁就安心啦

未有倫敦
應該倫敦/金龜 先

你都好多7星wor
能力上我覺得金龜
不過老婆最緊要

無砲用就金龜啦，大阪都係勁奶

直接加一倍攻

打落去打多倍
我覺得唔多勁 打高防你本身冇力
x2之後一樣冇力 計黎講都係千早最勁

唔知會唔會仲有一個角色池呢?

以後一隊打天下

35秒內指定城娘攻擊既damage追加1倍，限弓城娘使用。

其實我都唔係好識日文，應該係咁解

堅跟唔到

好似差左隻聚樂城?

金龜/倫敦比較好
你都好focus近戰 遲下有機會出事

同埋我懷疑你會有慢性唔夠氣
6星up有柳之御所,濱松,同上上期隻新6水劍 盡力抽

應該有

幾勁下

突滿收埋咗喺倉

查先記得 8月9生放送

角色都出埋先生放送

加一倍傷害
同加攻唔同
傷害係計晒攻防之後實際扣既血（好似係)

個pack課嚟換江戶會否不智

仲有

有愛既話 冇野係不智

唔會呀，要抽中某一隻既機會太低，一係就得一年出一次

所以唔係特別勁
除非佢下隻真武神係極厚血空中怪/極多空中怪

有愛+覺得佢好勁 。 通常7星招城卷大家係換啲咩

老婆

我唔夠近戰位 用江戶多過用紫禁

過兩日課一課換江戶先

不過冇千年合作個把刀對佢影響大唔大

收到，咁換金龜先
隻新6水劍已有，另外兩隻一陣用劵換埋先

冇試過把野 答唔到

又唔算好大
冇就用sayaka劍 再冇就櫻花刀已ok

屌 10連4粒金珠

好 過幾日換老婆

6粒彩？

名古屋果到睇唔明

活動期間登入
係咪代表得一次

我未拎到

最後係用老千珠換返嚟

應該8月1先有
上兩年都係

好勁? 定係愛?

愛

係愛呀哈里！

係咪strong hold 下個pool 好d?

ほっぺた=頬っぺた 即係面珠墩
佢拎支波子氣水黎凍我地塊面

啲pool一齊去到8月13
可以睇定啲先

原來係睇唔明 自膠
係送一次

夏日熱辣辣 好熱好熱

可能要睇埋生放送先決定

下面嗰隻正

呢幾日課左好多
御城 macross又2周年
又買左發夢裝

唔緊要 聽都唔明
[夏]最正係名古屋 想俾佢凍面

買得多發夢裝
忽然覺得呢度一pack都唔係好貴

今次狐珠值唔值得買

夏聚樂招技如果我冇估錯應該係（對象）每次攻擊都附加一個一倍攻擊力既傷害（類似1倍傷害既法術）

計略「水遊の楽」
35秒間、弓城娘の攻撃に攻撃の1倍の与ダメージを追加する。この計略は敵の防御の影響を受ける。
攻撃力を増加する計略と違い、現在の攻撃力のまま敵の防御による減算を受けてしまうので、
弓では攻撃を通しづらい防御力の高い敵に対してはダメージが出しにくい。

その一方で、味方の攻撃バフと競合しないという強みもある。
こちらの攻撃が通る相手であればガンガン削っていける。

要減埋防

馮親係呢d禮包都值

帶錦城，大家都係平城

所以話打高防怪冇用
比你x2都打唔痛

小圓

唔會用弓打高防怪

有啊 千早

另類
佢輸出都唔係箭傷

不過夏聚本身都冇buff攻
睇黎最夾都係出翻原版俾攻同範圍佢

真田丸

40抽加10抽無7星
夏柳，夏真田，夏富田

夏富田
我好想追 但怕好似上次咁

勁大波

好黑仔

同埋可惜佢平時有件T擋住
如果冇既我已經追咗

限定POOL次次都食屎
上次花嫁60抽得盾
又係可以買既

特技個張圖
勁痴線

想佢開放特技同大破圖放首頁

痴撚線90圖
前面一兩場，兩三場出一隻
而家七場都唔出一隻

整左容

我試過9場先出

抽唔到

btw係富山

5星求其抽都有

我4粒金一隻都冇

唔係咁易囉
一陣又要抽1000石

相信自己

噴水池不過好低攻

.GUN

得個玩字都射唔死人

都仲未改
限定角黎講我覺得唔差

要等一年

基本上佢要長駐自己招計
同埋自己把專武有啲雞肋
關卡嗰把反而仲有得玩

巴打係120lv 都射唔死d怪⋯？

yup
咪好似個gif咁

咁好似有d大鑊

啊同埋個gif畫面之外
上面有隻倫敦 下面有隻姬路幫射
所以唔好以為係佢殺咗

佢招技係追加多一下傷害
所以應該係食到攻擊同埋傷害BUFF

打j用角

同原版兩個世界
120都唔可以自己守一條路

又慳返非珠

暫時未有咩關發揮
不過都係唔好咁高期望

等埋下星期如果出布拉格我可以再井120

你個個井入面定係石油

點跟*2

其實限角井120好抵 又唔怕之後抽重複浪費
7星卷又唔會有 下年復刻又獨立pool

個多重箭係武器效果？

yes 專武 不過用攻擊力換翻黎
所以我先諗住比個姫路buff佢玩吓

如果要run招特技一定要拉高攻擊力 本身已經冇攻buff. 好難用

用原版聚楽比個攻buff佢

嘩 好似真係好底攻...攻擊力好似差倫敦太多

你搵弓城同弩城比？

富可敵國s

位就得8個, 多體攻擊黎比都係一個因數
隻弓冇大量飛行怪好似直頭上唔到場

真係好灰
另一隻課完又係大爆死
送既又係死

點都係死

有愛就上到場

我都爆死左 抽完6下唔出已經放棄 話說御城課金都幾貴又唔保底 再課落去可能幾千蚊都唔出貨

井120?
你係指抽到滿突定係換完再用羅莎突

剩係揀pack黎課就ok
有7星卷同2隻羅莎改一

再用羅莎突姐

倫敦個傷本身都cover晒弓對飛嘅加成

都要勁先得ga....

因為其實正價買石真係好貴
大約10000円先得30抽
最抵玩都係等有特價SET / 平價石先買
平時專心做25仔就算

頂...
唔記得今日係31
聽日先係下一個月
早左用體

愛大於一切

我就襯今日食晒啲藥，拎左7星肥

me2 連個限定任都順便全部解哂

計劃通

新驚 憤怒鳥玩法

有無人玩呢隻？

咩名？
咩國家做？

食夢計劃
頭先上網check應該係大陸

可惜
本身見D女女幾得意都有興趣

我都知你唔會玩大陸驚

我自己心態係可免則免啦
可能只係我一D好無謂既堅持姐
撇開呢樣去睇
隻game睇落真係唔錯既

根本任何中國software都信唔過

呢個都係其中一個原因

唔撚課金又唔幫手推廣 白玩囉
正如食窮民建聯，票投社民連

無課玩家本身都已經係支持緊隻Game

一隻Game既收益係靠課長
但一隻Game既人氣同長遠發展
係靠眾多既無課/微課玩家去支撐

兩者本身係缺一不可

PVP/協力就冇計
好似御城咁單機GAME
如果唔課唔傾唔推廣俾新人
應該係可以達成0貢獻

幾多百萬玩家紀念果d 囉

都係果句啦
我唔會反對人地玩
但自己就盡量唔會玩

其實我直頭係盡量唔會玩手機game
係唔小心睇左初代個post(佢用爆衫黎包裝)

我諗起隻HAM SUP版憤怒鳥

我反而都仲係要玩
通勤時間長
係呢D 時間玩得最多

下星期應該開絕二??

之後泳裝會有part 2??

最後決定都係唔用老千珠換聚楽第

因為我實在太黑，留返d 非洲證明珠去換真係最想要既城娘算

應該唔會有新泳裝...

咁下星期係.....??

開絕二之後完掛?

咁可能係7星開改一

其實完晒泳裝先開生放送係咩玩法

夾D CV 個期掛??

又有新黑影
又有7星送

希望啦

6星垃圾肥料就有份

送左夏日名古屋

好突然
名古屋都送埋 生放送可以搞乜9

7星

我唔介意又肝下地獄城

應該都係送生放送個幾隻

夏名古屋上年都有送

前年架 我今日突2

呢隻唔係生放送特典
喜多村盾個類

隻野年年都係1/8送架啦

其實幾勁 可惜7星名古屋勁太多 冇乜上場空間

但我冇7星名古屋

巴打請問貨左7星卷揀邊隻會啱用？

標準答案就應該係揀老婆
其次係四天王入面揀

四天王其實係邊四個？
聖米好似有份？

Q&A入面紅色格個四隻
聚樂第，金龜，姬路，倫敦塔

咁我研究下姫路、倫敦定聚落第好先
3隻我都好似無相同地形次少少嘅替代品
金龜係炮好似會成日唔夠氣用

我見紫禁好似仲勁過4天王
請問點解唔揀佢呢？

睇完第一頁想入坑
而家入有冇問題

金龜特技識打氣 唔會唔夠氣用
至於點解4天王冇紫禁份我估計係CARRY度既問題 近戰始終難D COVER到戰場 當然詳情你要問番超人巴

發覺平山奶 得隻2星
武神睇黎得平城有機會純屬性打到

無問題
養生單機GAME

冇問題 單機GAME幾時都入得

能力的話應該係揀姬路，金龜，倫敦塔
姬路Boss殺手 或 幫任何人吸毒
倫敦塔清怪幾好用
金龜]清怪+殺敵加氣

聚落第...弓職細力,技時間太短...用換的話我唔會換

紫禁唔係唔勁 但係可以遠程就遠程解決(所以我出江戶仲多過紫禁)

拳其實係強勢城
改左既肥達應該係輸出最高既近戰
計略又識回氣又會加範圍
拳城手短既缺點都減輕左
單守一路或者打大兜都得
佢排得仲前過四天王有佢既原因
不過四天王入面有三個都可以打複數
清場能力高啲
另外姬路招加速好好用，比任何城用都得

泳裝第1期隻奶係平山啊井？

有少少想

佢應該係咁計掛
四隻遠程都大覆蓋範圍
又可以打多 閒閒地守兩路

如果下期冇新泳裝我應該井

係, 近戰你擺錯位=GG

我想要平山6星果隻奶多d

個隻奶好似可以無限卡boss

水府

曾幾何時我以為佢有水屬

歡迎
完全無問題

我見我弓弩同銃都有唔錯嘅56星可以用住先
近戰就得隻卡美洛見得下人
所以如果係咁
我揀紫禁城會唔會係一個好選擇？

無問題架 我都係上個月先開始玩

依家已經係大佬了

短期戰力 紫禁係好好
唔使養武器,內建打氣, 最高dps, 剩谷exp就夠

for中期 大家都建議既江戶都好好
近戰極大範圍, 減cost無可代替, 未出改1仲有potential 再上, 不過武器同裝備要等下

紫禁打氣會用彥根撞 效果低d
如果要選近戰都係呢2隻

不過睇返 勁弓你都有 對空方面無問題 係差一打多/大力城
我建議金龜/倫敦塔/江戶

咪玩 我岩岩先70lv咋

推薦倫敦塔 攻擊高範圍大開技能打3又加倍率 耗氣量唔多防禦又比其他遠程硬 武器多樣性 非常萬能 我新手全程靠佢carry

彥根

彥根唔係好大力炸喎
可能我唔夠高lv

聽咁多位巴打講
我應該揀江戶/倫敦塔似乎比較好

睇你要補近戰定遠攻
你可以清下主線先
到咁上下可能會發現需要補強邊一種
反正張卷無限期

彥根係輔助 同埋一定要改
趁而家刷爆個活動拎多d料
見你有好多好用野都未改

主線我差幾關困難未打
就係覺得好似得卡美洛可以守一條路
彥根唔夠力
用磓城就要好多氣

巴打有無建議我應該改個次序？
有時我都唔知應該改邊隻先

彥根係第1

呢個活動建唔建議食item回體

我有隻7星係木見幡XX城
睇巴哈好似無乜用
食左佢好唔好？

為改築食7星絕對唔好
你有2隻重覆6星, 改1隻做7再比彥根食啦
而家活動直接跌5星 努力d刷 唔難搞

台版抽到錦城，錦城同安土城用邊隻好？

彥根>>>>>>如果揀（倫敦、金龜）>甘崎>白河小峰

一日未改 一日都有機會翻身

食 唔洗慳

兩隻都好 唔同用法冇得比

有隻125 基路
之前又抽多隻

唔會
近戰位一般就3個
彥根必出又1個 你有卡美洛 加隻盾/5*平遙古城已經基本齊人

你遠程反而幾大獲
對BOSS無輸出 - 要姬路
多體攻擊 - 倫敦/金龜
我自己就所有AC 姬路,彥根 係標準配置 無左唔識玩
倫敦,金龜 有其中一隻就錦上添花 會輕鬆勁多

3周年自選仲有冇? 拎左未?
如果仲有3周年 姬路+倫敦/金龜

唔夠氣你有冇出山中劉備備中松山?

收左隻6星 仲好J過7星版本

盾我得許昌
好似都係無乜力

我有備中松山
所以中左巴哈伏
話咩唔洗優先改彥昌
但係我睇返招技
改完勁左好多

三周年咪就係唔知頭唔知路揀左卡美路囉

改就一定改彥根先
我係姬路教徒但都係先改彥根再改姬路

你忍到的話可以再抽下先 應該唔會過期
中姬路就換倫敦or金龜
中倫敦or金龜就換姬路

姬路 boss殺手
倫敦/金龜 單人守一路 清野快

姬路神係特別D
無法替代

最好就三隻齊哂

金亀係懶人專用

聖米 勁到cls

又笑我無

金亀+聖米 真係CLS

但係有時太大範圍金龜會射左D奇怪目標先 搞到俾人推死

係咪有10連卷送 有無人睇得明

金亀最有效係打雜兵海
一炮轟埋去就無晒

睇黎似係會送10抽
但唔知幾時

補充返少少啦
以前的確係重遠攻、輕近戰
所以近戰既上場空間本身唔大

但係自從出左江戶之後
官方有意無意整到有D關
係不利遠攻、反而係出多兩隻近戰仲易玩

所以算係某程度上平衡返近戰同遠攻既差距

戀姬新POOL好似幾正...

咩黎

千年戰爭
屌佢老味終於到保底出6星個一抽
結果又係複製人
好在之前忍到手無課

抽到1隻之後千其唔好追第2隻 第1隻呂布20連出 以為好好出想抽埋曹操 之後抽多100連……

唉...
隻新Game玩左兩三日又棄左
好鬼死悶...

抽唔到下次先啦 安娜話之後會復刻 我無睇到以為會絕版

你搞到諗起嘔心嘅冰地獄關
江戶變左距離之王

暫時都仲係大部分關遠需求多過近
而且佢遠程真係差差地

咩黎？

有幾十可石 抽落去？
好似話留可開box?

應該係千年掛?

哇屌...你真係課長黎
仆佢個街我就係想抽曹操
而家真係操佢娘
發覺真係未撚中過限定黑
城娘又未中過限定7星
屌

朱里都絕左版...

嘩 焰焰巴跳制跳成咁第一次見

長玩既話我建議開位

有冇話一般開到幾多？
我怕抽鬼哂

佢鍾意玩千年多過城娘

城娘好少見佢咁燥

上面120抽都唔出

我今個月一開波已經課左兩單
但課完係完全無開心既感覺
我都唔明白自己課黎做乜

開滿

千年係咪無天井???

點解冇個池有下面果條游裝女？

三週年咪係咁叫春

玩城娘就長期非洲到仆街
上次中完安平城之後
就乜柒都無再中過

另一隻就仲衰
真係好想一次過棄撚晒D Game佢

兩單落御城？

送既
上上兩星期泳裝活動LOGIN送
當肥料用幾多經下，本體無咩用
不過一齋樂畫既，CG一定係正

一單御城 (7星自選set)

一單壽飛

我依家係主力玩呢兩隻
亦都係我唯二會課金玩既Game
不過壽飛應該好快會唔再課
個機率on9到雜晒罩
又無天井

IM@S 果D 就點都唔會再課
太恐怖啦、下下用井做單位既課金
我真係唔想再咁亂fing錢

每10抽保一隻白金(5星)
每33抽保一隻黑(6星)
差唔多成年無課
所以儲好耐先抽到保底
主線啲4星關已經比我清晒
等佢每星期開新關先有少少石拎

揾到了
原來好多係信箱

我走左去玩DOAX VV
唔會課 篤下女女算

係咪DMM個隻咸濕排球?
之前起對魔忍個Group見到啲人改裸體MODE

咁"戀姬新POOL好似幾正" 係指邊個？
應該抽三國果個？

三國女女
有冇女關羽

關羽係上年出
戀姬無雙就第一個POOL
金毛同紅毛個POOL

已絕版？？

係
乳搖+篤唔同位有唔同反應

應該就係

關羽絕版 曹操又冇

屌今次想揀咩都無用
隻game都唔俾我課金
想支持下都唔得
好撚煩呀

你唔係已經買左張卷咩?
同埋你係經邊到課

諗著問完先貨
點知唔得
我用credit card
之前已經打過去一次

DMM fes 個十抽 ios駛唔駛做d咩先拎到？

其實買卡應該平好多
成日見買實體卡唔使$700

應該LOGIN完就等9月派?
擔心既話網頁版LOGIN一次

我信用卡貨618炸喎
卡係邊到有得買？

咁平

原來大家都係買卡課
用信用卡要搞一輪野先
120yen單抽都係收我8蚊

咩黎?

我即刻入去睇係us91.53 成711蚊
點解你可以咁平

自動派 全員もらえる
上年都有呢個活動
個陣我冇dmm ac都照派

呢到唔係6.7算左右咩?
用信用卡課9800YEN $660之內都好平下

我都信用卡課未試過低過700喎 我係咪買貴左

今次公告有講明 曹操 呂布之後有機會復刻 但諸葛亮關羽就真係絕版

我見佢㩒左彈出黎要入密碼果個位show 618HKD炸

係咪比人罵完黎 而家差唔多場場跌嘅

唔通dmm版貴啲 好似要10000羊喎

我見佢9800yen化出黎618HKD
貨金欲望大增

其實千年都算係咁 120連照計保底黑應該有3隻 但都出左7隻比我雖然有1隻重複 月頭3白卷都出左2隻黑又係1隻重複 仲有張1500虹唔捨得買之外都算佛心架啦

點解我唔係
不過真係抵屌 呢個價成2，3年前先見到
屌7間野叫佢快d比你課

如果係咁又抵喎 我好似1單要$730

屌今朝早打左去同個波妹講數
佢話我個acc要俾內部做review
24-48小時後先有result
好撚煩呀

白卷好耐無見過黑
無課一個月一張
保底黑又重覆

生放送係幾時 想睇下有咩新料

9號

想知台版同日版有冇咩大分別

除左有中文之外 無任何理由玩台版

日版唔知仲有冇3周年自選7星 上個月都仲有
你DL 睇下

有

咁更加應該玩日版

新手唔識點申請日本app store

iOS要等人答

原來之前有個日本account
玩緊了

記得要綁定
好易死app

係唔洗申請
依家可以用原本ac轉地區
App store到咁

想知巴哈果啲城娘number可以點check

日本個wiki

你貼圖上黎問會快d

或者直接打名查

以為隻game有得睇

係無既

各位課長
你地7星揀左邊個？

安土

你本身有聖米??

無

感覺上聖米泛用性好似大d
(甚至可以係好多情況取代到大坂)

我都仲係未諗到可以點揀好

我就考慮紫禁 聖米 安土呢3隻

我係聖米同安土 2揀1
我多數都係會揀聖米
雖然安土都好想要

我都諗緊龍宮，紫禁，定姬路好
三隻都可以補足到成條team 缺既野

如果 係呢3隻
咁一定係姬路最優先

龍宮你只會係打水地形先會用得到
紫禁手短

開始試玩dmm 隻凍京
暫時感覺幾好

預言：3日之後、棄game

不過真係想認真研究下長玩
但中文既攻略同討論真係極少...
有無巴打有玩開，可以指點一下

張7星卷唔知揀咩好

齊晒，所以無咩好揀???

好多都無 山城無野揀 可能布拉格啦

玩咩既?

打係簡單戰棋玩法
D 囡囡好似幾好 j

玩過 棄左

你有d咩唔明可以問下 我應該都答到

因為...?

我仲刷緊首抽
都係想搵隻合眼緣既5星開波

因為攻略高難度關卡既方法比起使用者更加要求你要有某d角色 而如果排除呢部份隻game就係淨番刷刷刷
至於劇情同hcg就睇個人口味啦

咁撚大件事

佢遊戲既可控性太低 當然5星除左刷活動有bonus之後完左活動可能都冇用 最有用個d5星一定係高範圍高輸出 例如天音

你搞到我開始有D唔想玩

我應該會揀金龜or聖米 但我未課

試下先lo. 可能岩你 我個陣係抽極都抽唔到d打手5星就棄左 都玩左個幾月

btw今日見到白貓同sao合作諗住dl黎睇下刷唔刷到yuuki / yuna / sinon 點知刷唔到

仲刷緊首抽
刷完先算...

安土定龍宮定肥達好

邊隻waifu-able??

咁幫你唔到

隻隻都係，好難揀

隻凍京既壽命係
一小時

我正式宣佈佢壽終正寢

3隻入面我會優先揀安土/肥達

我FD有玩
間中就聽佢講
不過CG幾好J
我記得係LIVE2D

安土話晒都係頭兩次ALLIN投比佢
再睇下先

d 囡囡真心幾正
但非常新手唔友善
指不少、中文資源少
都唔知點玩
作業感好重、但又無快刷
手動打多幾場已經唔想玩

咪留住先
反正你都唔會急住用

希望唔會係打唔贏啲垃圾真武神而換

我真係睇化左
依家玩到好隨緣
過唔到就算果d

本身都係
但諗諗下就想打佢老母

我明既
有時係條氣會唔順
特別我呢d 咁既練度
有時已經好難用「唔夠力」打去解釋
(所以我真係廢)

全地形多數放棄
限地區都唔特別理

係盡力試 + 睇片過一次超難就算

唔想因為過唔到一關而去課金

搵左幾個月
都搵唔到第3隻真係吸引到我認真長玩既Game

熊貓復活啦！！！
熊貓復活啦！！！
熊貓復活啦！！！

鹽濕仔

熊貓係人類既好朋友

今次唔知可以頂幾耐...
希望會再執

唔會再執

聖米+1
安土手好短

冇姬路就緊係姬路優先 會玩壞手返唔到轉頭

你就安土啦 記得你講左安土好多次

隻隻都唔岩玩...睇怕你只有御城開分身

聽講好出名 成日有人講 其實係咩類型

都講左肥達好多次
抽多幾個POOL先

咩類型都有

安土多D 已經講到入左我腦

線上觀看
唔鐘意線上睇"片" 飛黎飛去點都要停最小一秒半秒 好辛苦

貓巴好純情

跟開"運動品牌" 唔識新野

舊野黎

......

巴打們一致推介
我就係知會玩壞手先重考慮緊

玩壞手唔係一個理由
你會唔會怕玩壞手唔用彥根？

唔使考慮
好用就用

又有d 道理

姬路各方向都好好用

我仲諗緊安土定聖米

純講過關既話我會揀聖米
改完之後有妖怪既關靠佢，水城關又係靠佢

實用性的確係無得輸既...

安土都好實用 雙屬加上範圍慢

想問個ddm fest個公告係講咩？
送10抽？

應該正常login會送十抽劵

每日一築竟然出5星

最後都係決定

諗緊課唔課

睇你有無野真係好想要
依家感覺上出7星自選既Set 既頻率比以前密左好多

真
3月到而家都已經有3個

以前都係正月或者周年先有
依家真係急住吸金咁

就執，肯定係

希望唔好啦
我課左咁多先黎執

我諗我應該短期內都唔使再搵GAME玩了
入左GBF 坑
肝撚到喊

走佬前瘋狂吸金是常識吧

痴撚線
咁睇唔開
早兩年棄左
人精神左

今年一定倒

勁肝
玩左兩個月頂唔順棄左

但玩落幾岩玩既感覺

利申淨係j過本

隻game玩左兩日已經上手
抽到紫禁城好開心

歡迎

屌 初初唔知點拎7星自選
岩岩先自己㩒下㩒下拎到
聖米好好J

巴打玩成點？

記得要綁定DMM

我唔係好識日文，邊到可以綁定？

睇版頭
有圖文教學連結
睇完唔明再問

我用ios係咪dl唔到個dmm games app

ios 無
所以apps 就去日本store download
要綁dmm 就網頁版

如果純粹係想綁定

咁你可以係電腦裝是但一個Android 模擬器
咁就可以d/l 度裝到個dmm app 黎綁定
好處係唔使用到vpn

如果覺得麻煩既
可以直接用vpn 上網頁版既DMM 開Game搞綁定

你係用iOS就一定要搞左先
我諗基本上每一個iOS玩家都最少經歷過一次死APP

如果你本身無綁定到
就會咩都無晒

好啦

即係IOS版都可以用APP個方法去綁?
唔會影響到個IOS AC?

可以
無影響
但石唔共通

其實大家覺得原版聚楽第勁
定係今次泳裝限定勁???

講開又講
大宰府 我已經好耐無咩點用過

依家超得埋聖米之後
我諗佢出場既機會會更加少

我覺得原版好似勁少少

自帶攻buff呢樣應該真係好少少

仲有一個星期時間可以諗一諗...

多數聖米行先
但要守多過一條線就有機會出

不過呢隻可以食兩種攻BUFF

我覺得佢係一隻歌舞唔夠Cover 既時候
要出多一隻幫手先會有比較大機會用到

因為我仲諗緊用唔用老千換
如果純粹強度考慮...
我都要原版同限定入面二選一

好煩

聚樂都係唔換
矛野阿姨仲諗緊……
btw以後唔allin限定pool

以後唔all in 會更好

依家已經睇唔到有咩需要add in
限定既、用老千珠直接換
或者等一年後復刻換

普池既
依家7星自選Set出得咁鬼死密
根本忍一忍手，到時先課仲實際

DMM真係要諗一諗計
佢依家咁樣其實唔多健康
太心急賣set 谷條數
反而令人更唔會重課

其實佢都唔缺錢
都係個句，千年好好賺

但佢真係明顯賣得急過以前

俾啲耐性，只要堅守道德高地，差佬同政府好快自我摧毀。呢兩日真正be water ，佢地根本反應唔切。政府唔正面回應，到經濟轉差真正有影響力既人就會出手。錢既走向永遠係最誠實，加油！

隻隻game都聽到

恭喜

唔好嚇我喎 我玩左無耐

9up je
隻隻game d 人都係咁吹

不過我都覺得怪 做咩出咁多7星自選卷 我都有3張係度都玩唔夠2個月

PAD今年真係要仆街死
我就唔撚信呢隻垃圾會唔執

我覺得來緊大方向都係出超難關同任務對屬性要求高既關
咁令d 人多d 七星其實無可厚非
你多d 七星又開心d,佢出關又可以出盡d

紫禁加彥根第2個token係無效定減弱？

加埋放兩個最有效
三個效率會無咁高

明日維護

平奶無乜
阿姨仲係唔知換唔換好

大坂 唔係平咩?

平山

平山好似最勁都係得一隻6星??

泳裝個隻咪7星奶囉 睇人地用好似幾屈 係咁沖走啲人

就係水府

平山奶 打漏左

最後都係無換到

U巴/狼巴 好似潛左水??
好似好耐無見佢
希望佢無事啦

對佢無乜興趣
係諗緊有無用

淫紋

千年玩個無課號辛苦儲夠50石抽完乜都無都幾灰

搞左幾日
終於用618貨左個9800yen pack
揀左姫路城
不過未夠料突住

個pack唔係送左2粒突破料咩

點解入唔到game

我攞左黎特彥根先

係囉...

講錯左
係改築先啱

維護中

同埋每次維護完更新果下都係死app高危時期

希望巴打有綁定到dmm

諗起而家有出比PVC公仔用既淫紋貼紙

好彩琴日綁左

所以咪搞左幾日
Apple store 授權果下show出黎係618
最後反映係帳單係咪618就未知
我諗應該都係架喇

你用咩方法課？

信用卡

一陣下載新資料果陣
唔好打斷佢
（轉畫面/轉app)
等佢完整咁下載晒先

JCB？

HSB

Android?

用apple store點會係android呀巴打

好平
出面而家都要680左右

巴打可唔可以分享下你係點搞??

AN 就可以直接用VISA MASTER 香港卡

可能改左
識人都唔係用JCB課

我識既多數網店直接買點數卡

謝巴打解答

研究完一大輪
我都係決定盡量課少d金仲實際

斬腳趾

佢幾時生放送

9號晚香港時間20:00

我明

平咁多
AN機撚好葡萄

幾點維護完

1500

又保底......

開左武器進化
可以升星數?

要用新既神娘 「亥王」去合成一把4星+10既武
會100% 成功上到5星

水着聚樂同成都出左改1

可以SET定提醒

我陪你

痴撚線

真兄弟

我都補底

唔知會咩效果

調整

安平城既計略 小安平 上方修正

聚楽第 計略 10秒 > 20秒

指月伏見
Debuff 攻防 每段35 > 每段40 (共200)
減傷 5% > 6% (共30%)

我婆ダノター
特技 攻 30% > 35%
防無視 20% > 25%
計略 2.0 > 2.5倍

我老婆又改勁左

好似係洗底
之後可以再升過+10
如果無額外buff 的話
應該係單純加攻吧?

鄧仔幾勁
唔知夏聚楽第改成點

唔知介面係點
而家+10 4星武唔見有得強化

84 25

主要係多咗50攻
同招計加穿20%防

你老婆! 恭喜

成都改完應該都仲係威脅唔到紫禁
自身同熊貓+35%耐久
攻擊+40%，後遙-30%，範圍+20
熊貓 : 成都巨大代-25%氣，2連擊，反擊自身攻擊100%

繼續：

成都
panda cool down 60 > 30秒
巨大化減氣 15% > 20%
panda 範圍 90>118
panda 上方修正

木幡伏見
範圍內敵人被傷害 20% 效果追加

計略
範圍內蔵不會被敵人打

你要有果隻神娘先得

算唔算勁???

半夜再睇下

肯定太廢所以要極速改一

本身唔算弱
改完再勁左
無視防比弓城幾好

做咩夏聚樂咁快開改 一下改2隻無晒存貨啦

幾好
改善咗攻低同打防高冇力
都幾針對性

兩隻聚樂一齊出互cover幾好

新限定隔一個星期就即開改築係咩玩法?

刷多啲活動5星

講到尾我都覺得係想引人課

因為佢係新既增傷BUFF
如果有+攻擊同+傷害既光環BUFF會好勁

閻魔

可以直接進6星

弓城有自帶實數攻buff 真係幾好
可以同加% BUFF 疊上去

因為要吸金

隻GAME 遲早可以整老婆隊

活動唔計啦
人人都有

25仔 2隻6星

生放送係咪要睇live先有獎品架？

6星果D 城我睇名好多都認唔到
有無巴可以整理一下D 調整?

我返左黎部你

我真係覺得1500 即抽好易出事

SAME

喵喵就......

原來係連其他同期出既 限定城 5星6星果D都開埋改一

BTW唔使
指定期間LOGIN就有
仲方便過千年

屌那媽真係好嬲

明明年年第一....

指月伏見調整完之後
更加企穩鈴城既頂點

近兩次啫
前兩次都係頭5

佢本身就係唯一7星鈴(除左諄金禮物果隻)
根本冇人挑佢機

烏城幾勁
不過要改左先勁

自從花倫之後一直非到今日

我就由安平開始

睇下幾時先挑戰到姬路果個紀錄

成都好撚勁
終於有拳同紫禁有得揮

U巴
好掛住你呀

邊有咁多改築肥
上次個松Set 又唔包多隻 7星 ススキ
孤寒到死

熊貓打兩hit，唔係人咁品，仲要30秒可以放1次，係枝好尖銳既避雷針

wts呢幾日太多事

已經可以當一隻近戰用

但係我都無

屌 有bug
啱啱升滿唔比4星武我

白夫人

答錯問題?

答錯最多無 +1
唔會成把無左

答錯都有架，無＋1咁解
等多陣再睇下個box啦

竟然! 次次上網查 未試過

原來有一隻升過100
自膠一打

我開頭都係查，而家懶到就咁睇字估。你當溝佢講啲好說話就得
利申唔識日文，有時無漢字會估錯

補充返
答啱一條＋5％好感
答啱晒送既武器會＋1
乜武好似係隨機抽既
星數就視乎城娘星數

又爆死 一禁入去冇load就已經心知不妙

唔使答啱晒
第三條就得
前兩條答錯都無所謂
by老屎忽響

係既咩
真係玩左咁耐都唔知玩緊乜

因為我唔日文
以前成日問佢揀邊個
問得多佢覺得煩

會冇左10% 用多個贈物

之後緊係睇wiki

講真
最後果條就算答錯都無所謂
送畀你果D 4星武
都無幾多件用得落手
何況只係有+1 同無+1 既分別
鳩答算啦

原來焰巴私底下識響巴??

4星鋼

我完全由佢

堆復刻活動真係要黎派石

就快又爆po
我諗唔到topic 名
希望有巴打可以繼續幫手開啦

呢個數值

[IOS/AN/PC] 御城プロジェクト:RE～囡囡守城養生Game [34] Be humble

好似幾勁

咁難得見到個算係識既人
不過你都係
個時成日答我野既老屎忽
係改左名之後唔認得你

唔該晒巴打
good topic

熊貓係人類既好朋友
可以促進世界和平

吹水台

諗緊用唔用300老千好....
唉....

但我連紫禁都唔係成日有出場機會

有成都8人隊=9人隊

熊貓伴你成長一生

峰巴打介唔介意重開返係app 台?

隻熊貓係咪唔會消失?

唔會 可以跨回合
放左出黎就唔洗理佢 死左又可以即刻再放

咁都幾好用

sorry 開錯台
新post多條蛇仔
[IOS/AN/PC] 御城プロジェクト:RE～囡囡守城養生Game [34] Be humble~

有肥達其實唔使要其他拳
解戰功之外

原來temple已經有夏祭張圖，柒多一次

檸茶巴更新得好快架

都係前排心血來潮加上去
有時太懶就唔會搞...

同埋template 無咩野應該都唔會點特別執
發現根本都無乜人睇

(除非有野大改)

今次咪有新野

4星進化5星武器果個睇定d 先

DMM版